紅磡有game 鋪了

108商場地下，唔洗去信和了

點知食水深到仆街 最後都係信和

ok

打手

間嘢貴到

可惜賓賓唔打機

幾年前賓賓購物城都有間

可能貴D，但廢事出信和，一來一回45mins at Least